川普當選總統、參眾議院過半，共和黨完全執政！

嗯